William Hung唱霸氣情歌

其實唔差

也獨字明閱告愛河

蘋果加玫瑰～～～

歐鎧淳

好掛住佢

我女神